自從十二碎個日買過一次10kg 米到而家22碎都冇再買過，點解甘襟食

屋企明明日日煮飯

痾完再食返？

不是

樓主仍是12歲

樓主食屎痾飯

起下底,假膠一個

我屌你老母咩

鼓油

次次就快食完 都有人會補米又要同你講咩 你唔係以為同一包呀

米撚戇鳩

你都碎撚咗仲煮乜鳩

落得太多鼓油

食屎痾飯

因為梨系穀牛

碎你老母

改正：食屎痾飯